# basecorellia
 neste repositório poderá encontrar os documentos que são necessários para a operação dentro do ecossistema de Corellia 
 qualquer problema com algum arquivo, por favor abra uma issue request. 
 
